點解自己煮飯好似無咁飽？

次次出街食飯，明明份量唔係好多，但係食唔夠一半已經飽上心口，可以飽足半日。
但唔知點解自己煮就差好遠，明明份量仲多過出街食。

因為係屋企個人狀態係最放鬆
胃口都好d

但外賣都好飽喎。

出面果d好油

出街食野多油

我自己煮親都好飽。。。

因為煮到好肚餓

自己煮個日特別容易飽

唔係喎，通常一路煮一路試味偷食，
特別快飽

因為難食

煮飯要出力，要食多啲補充返

因為食完仲要洗

自己煮先易飽
因為煮完根本食都唔想食
成個人俾個爐照到㷫恰恰 乜胃口都冇曬

次次自己煮都食到頂胃

利申:只食意粉

可能真係菜式同油嘅問題。
因為自己煮想健康啲，所以多數都落半羹油，豬肉都只係買瘦肉。
有時炆豬肉一定要買五花腩，會飽好多 ，仲有意粉都係好飽。

真係諗唔明，點解唔飽
今日晏晝1點係食白切雞飯，只係一隻雞脾仔，食完只係食咗兩啖飯，飽到6點
啱啱煮飯係買咗30蚊五花腩，炒半個椰菜，食咗兩碗飯
6點半食，依家已經有啲餓
有冇人分析到點解會咁

自己整要扣體力